今年個馬牙港姐好似無乜出現過咁既？

剩係台慶鏡頭影一影咁

人地講明淨選唔簽約

咁都要做俾佢
亞軍季軍都無乜影咁

咁麻友又真係靚過個馬牙

我係老細都揀屌麻友啦

你班𨶙樣湧入來做乜

G

Mayuyu

.

Mayug

踢緊疤
你唔覺今季牙蘇跌晒watt咩

黑歷史當冇選過

唔出現咪仲好

Tvb仆街黎架嘛。選美還選美，攞錢黎就有獎，但又未必會捧你喔。等執笠啦